GiGi 宣 佈 年 尾 追 第 二 胎

梁詠琪（GiGi）日前為電影《骨妹》在旺角接受訪問，她慨嘆拍此片時是人生體重高峯期，她說：「拍攝時剛餵完人奶，因為劇本吸引唔好嘥，肥少少唔緊要，當時比𠵱家肥二十幾磅，睇番都有少少嚇親。」
另外，GiGi計劃年尾再懷第二胎，她說：「我哋已決定咗想喺年尾，年中會做巡迴演唱會part2，八至十場，下次一定收咗身先再拍戲。」

s